{"_default": {"1": {"origem": "tela", "titulo": " M\u00fasica A ilus\u00e3o da alma g\u00eamea", "texto": " M\u00fasica A ilus\u00e3o da alma g\u00eamea", "data": "2025-07-28 08:32:12"}, "2": {"origem": "tela+mic", "titulo": " Foi, vamos ver. Eu t\u00f4 falando aqui. At\u00e9 agora eu ...", "texto": " Foi, vamos ver. Eu t\u00f4 falando aqui. At\u00e9 agora eu vou colocar um... Para organizar uma empresa dentro do Notion, o nosso \u00fanico limite de fato \u00e9 a criatividade.", "data": "2025-07-28 08:32:49"}}}